蘇格拉底算唔算係史上第一位教人拍散拖既哲學家？

「有一天，柏拉圖問蘇格拉底甚麼是愛情，蘇格拉底便叫柏拉圖在麥田走一回，不許回頭，只能摘一回，去挑出一棵最大的麥穗。結果柏拉圖卻空手而回。柏拉圖說：

看到不錯時，不知是不是最好，所以沒有摘；但當繼續走下去時，卻發現總是不及之前的好。原來最好的麥穗已經錯過。

這，就是愛情。」

有冇解讀錯誤？？現代愛情係咪個個都拍住先同騎牛搵馬??

：認同樓主
：樓主理解錯晒

負皮咗

希望樓豬反省下

點解 依家d人擺低粒膠又唔講原因

我覺得係當你當下覺得嗰個係最好嘅話就去馬，唔好諗住遲啲會遇到更好而唔揀

過左排新鮮感又溝過個

基本

即刻 就係最好時刻

我覺得佢想講, 得唔到嘅, 錯過嘅永遠最美好
希望樓主好好反省

樓主弱撚智
男人老狗唔好睇咁多語錄式文章啦
呢段野現代人作架 傻鳩

兒登真係兒登

樓主咪發癲ok？

連登唔開下膠po 就冇人上了